呢到有冇留學巴打

美國東岸

就黎去exchange 算唔算

Btw 遲啲我都想去美國讀mfa

UK JJ

Toronto JJ

東岸

Vancouver

好近toronto

MA?

No NJ

冰天雪地

Massachusetts

Boston

Japan

德國jj

西雅圖

Australia

Taiwan

英國🇬🇧

東岸jj